\begin{frame}
\frametitle{Recommandations}
\begin{itemize}
\item Maintenir l'acquis
\item Améliorer l'offre dektop pour entreprise
\item Améliorer son offre de cloud (OpenShift)
\item Améliorer Fedora pour améliorer la visibilité de Red Hat par le grand public
\item Améliorer la compatibilité avec les plateformes virtuelles
\end{itemize}
\end{frame}
